點睇啲a0樣衰毒撚打埋晒啲叫春status

我想嘔呀

So disgusting

小妹好驚佢地

例如？想學下嘢

樓主幾時去咗泰國一轉變咗毒絲

浮浮

點

我以為你死咗

死左仲好

好似你咁

樓主a0樣衰毒撚

agget